「是非精」張寶兒做女友很OK! 這4點證明了她擁有好女友特質，難怪袁偉豪早前公開放閃

這一年間，不少娛樂圈型男都被無線小花封了荀盤，當中就有被「是非精」張寶兒封了盤的「港姐殺手」袁偉豪。張寶兒自與交往8年的圈外男友分手後曾表示過會找一個年紀大一點及思想成熟一點的男友，誰不知話咁快就與袁偉豪戀上。編很相信袁偉豪完完全全符合到張寶兒的大要求，事關袁偉豪比張寶兒足足大11歲，夠晒年紀大！不過兩人站在一起很配，一點違和感也沒有。
二人至今相戀還不夠一年，但袁偉豪一早就公開與張寶兒的關係，並公開在IG放上合照，相信他對這位好女友很滿意。其實只要對張寶兒了解多一點，自自然然知道為何袁偉豪會喜歡上她！
好女友特質1/ 重視雙方價值觀
有傳張寶兒來自有錢家庭，家裡擁有7個單位，價錢近2億。即使身為有錢女，她的摘偶條件不是看對方的薪金，而是在意大家的價值觀是不是一致，大家可不可以一同朝著目標進步。張寶兒作為一個重心靈多過物質的女生，絕對是現時香港男生想找的「非港女友」。

好女友特質2/ 愛笑、充滿正能量
香港不是有個IG是關於「西面女友」的，內裡說的都是女友因為某點小事而生氣的故事。誰也不想動不動就要去認錯哄女友吧？所以擁有一個充滿正能量、愛笑、不容易生氣的女友應該是很多男生的願望！張寶兒的IG裡不是笑到見不到眼的照片，就是寫下心靈雞湯及正能量句子，擁有這樣子想法的女生又怎會是一個經常發男友脾氣的人。

「從小都覺得自己並不漂亮，然後偶然參選了港姐，然後加入了幕前工作。硬著頭皮 ，總是怕大家會注意到我的不完美。漸漸地，我發現自卑開始讓我連自己的優點都否定了，我忘記了自己為什麼吸引，忘記了自己的美麗。
我相信能夠欣賞自己的，。相信自己會變得更好的、是可愛的，不再擔憂他人的看法（自以為他人的看法），才能擁有真正無敵的自信。」

「呼吸，就是把每天的不完美呼出。提醒自己剩餘要感恩的，然後深深地吸入新空氣，重新振作、繼續給力。」 「一個人的身份價值，不會因為忘記而減少，卻會因為記得而實現。」
好女友特質3/ 不放閃
有調查指出過愛在網上不停放閃光彈的都較易分手！相信大家身邊都有些朋友愛每日與大家更新一下感情狀態，與愛侶有多纏綿。雖然袁偉豪與張寶兒默認戀愛快將一年，但是二人都不常在網上放閃，感覺好像是在早前袁偉豪37歲生日才首次放出二人的合照。這種不愛四圍張揚的女生很值得一讚！

好女友特質4/ 朋友多 享受私人時間
有些情侶分手是因為對方太纏身，無時無刻都需要在一起，讓對方沒有一點個人空間及時間。平日袁偉豪在IG都有一個用開的hashtag #好好建立自己的興趣 ，相信亦是一個注重個人時間的人，如果女朋友與他一樣都有自己喜歡的興趣，閒時再互相交流，這應是不少人的理想戀愛狀態。作為「友誼小姐」得主的張寶兒朋友多不在話下，加上興趣又多，周不時與朋友聚會去下旅行、行下山，袁偉豪絕對有足夠的me time。

大家點睇

笑唔等於唔會西

都係咁啦，hahahahahahaa

好醜喎

鏡頭前笑臉
鏡頭後西臉